
                      Fui al cine ayer y tenía ganas de verla, sabía que iba a ser buena, llore de la risa, actrices muy buenas, tiene de todo un poco. La recomiendo 100℅. Me gustaría una segunda parte, que no se quede en el olvido
        
            